有一大段嘢想send比前女友

佢snapchat del咗我fd
想托朋友幫手
有咩途徑可以做到
段嘢大概有二千字左右

放過自己啦

u dinner than me

巴打你同佢一齊嗰時淨係snapchat傾計？

ON9 男人老狗分手 婆婆媽媽！好撚肉酸

比佢ig我 我幫你direct佢

燒咗佢

email

燒俾佢

算啦，女人恨心起上黎你sd一億字都冇用

明白放過佢是放過只自己
從新出發啦 兄弟
加油

好似得女會寫千字文

send完了
當畫一個句號

冇錯
講完當放低
準備新生活

EX BLK WHATSAPP，又QUIT左GROUP
但未BLK IG
我都諗緊SD唔SD好

雖然成件事好撚戇鳩

燒比佢啦

二千字
你作咗幾耐

send乜鬼，佢收到即刻del架ja，唔會認真睇架！

其實你又岩

要sd我幫你巴打

我托人幫我send

托咗個common fd幫手

謝謝好意了